如果IU中武肺，係咪因為呢個原因？

琴日幫具燦星處理傷口都lam咗一下

D 韓妹好能污糟

屌 好唔衛生

佢舐jer仔中

好能變態..食藥膏..

原因係含過我碌武肺J